2018 今天被超越了

今日輸左個馬鼻
巴打們聽日諗住點反擊? 求指引